{
  "minecraft-version": "Minecraft sürümü",
  "java-version": "Java sürümü",
  "fabric-version": "Fabric yükleyici sürümü",
  "plugin-load-problem": "'{{plugin-name}}' adlı eklenti yüklenemedi.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine sürümü \n",
  "bedrock-version": "Bedrock sürümü \n",
  "forge-version": "Forge sürümü",
  "magma-version": "Magma sürümü",
  "authme-shutdown-problem": "'AuthMe' eklentisinin yüklenmesi başarısız oldu ve sunucuyu kapandı. \n",
  "pex-config-problem": "\"PermissionsEx\" eklentisinin yapılandırması geçersiz.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "'{{plugin-name}}' adlı eklenti için birden çok eklenti dosyası bulunmaktadır: '{{first-plugin-path}}' ve '{{second-plugin-path}} '.",
  "plugin-dependency-problem": "\"{{plugin-name}}\" eklentisinin çalışması için \"{{dependency-plugin-name}}\" adlı eklenti gerekli.\n",
  "plugin-disabling-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti devre dışı bırakılamaz.",
  "plugin-enabling-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti etkinleştirilemez. ",
  "plugin-runtime-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti çalışırken bir sorun yaşıyor. \n",
  "forge-confirm-problem": "Forge, değişiklikleri uygulamak ve sunucuyu başlatmak için onayınıza ihtiyaç duyuyor ",
  "mod-dependency-problem": "\"{{mod-name}}\" isimli mod \"{{dependency-mod-name}}\" adlı gerekli modu bulamıyor.",
  "mod-dependency-problem-plural": "\"{{mod-name}}\" adlı modun çalışabilmesi için \"{{dependency-mod-list}}\" modlarına ihtiyacı var.",
  "mod-duplicate-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı mod için birden çok mod dosyası bulunmaktadır: \"{{first-mod-path}}\" ve \"{{second-mod-path}}\".\n",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' isimli mod için birden fazla mod dosyası bulunuyor.",
  "mod-exception-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı mod tarafından özel bir mod oluşturuldu.",
  "mod-fatal-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı modda önemli bir hata var.",
  "world-missing-mod-problem": "Dünya \"{{mod-name}}\" adlı mod ile birlikte kaydedilmiş ama o mod şu an yok gibi gözüküyor.\n",
  "world-mod-version-problem": "Dünya \"{{mod-name}}\" adlı modun \"{{mod-expected-version}}\" sürümü ile birlikte kaydedilmiştir ama o mod şu an \"{{mod-current-version}}\" sürümünde. ",
  "plugin-incompatible-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti şu anki sunucu sürümünüz ile uyumlu değildir.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Şu anki dünya Minecraft 1.13 veya daha yüksek bir sürümle yaratılmış/yüklenmiştir. Yeni konfigürasyon herhangi bir alt sürümle yüklenemez.   ",
  "old-player-directory-problem": "Sunucu, dünya kaydında eski bir kullanıcı dosyasıyla karşılaştı.      ",
  "command-run-solution": "\"{{command}}\" adlı komutu çalıştır. ",
  "authme-shutdown-solution": "'stopServer' değişkenini 'true' olarak ayarlayın.\n ",
  "configure-plugin": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentiyi yapılandırın.",
  "configure-plugin-with-file": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentiyi ayarlayın({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentinin başka bir sürümünü yükleyin.",
  "plugin-install-solution": "\"{{plugin-name}}\" adlı plugin'i yükleyin",
  "plugin-remove-solution": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentiyi silin.",
  "file-delete-solution": "{{file-path}} dosyasını sil",
  "file-edit-solution": "'{{file-path}} ' adlı dosyayı düzenleyin.",
  "mod-install-different-version-solution": "{{mod-name}} modunun farklı bir sürümünü yükleyin.",
  "mod-install-solution": "{{mod-name}} modunu kurun.\n",
  "mod-install-solution-with-version": "{{mod-name}} modunu {{mod-version}} sürümüyle kurun.\n",
  "mod-remove-solution": "{{mod-name}} modunu kaldırın.\n",
  "aquatic-version-install-solution": "Sunucu sürümünü 1.13 veya daha yüksek bir sürüme yükseltin.",
  "plugin-command-exception-problem": "'{{plugin-name}}' eklentisi '{{command}} ' komudunu yürütemiyor.\n",
  "ticking-block-entity-problem": "Dünyadaki bir blok sorun çıkartıyor.\n",
  "remove-block-solution": "Bloğu dünyadan kaldırın. Örn. MCEdit kullanabilirsin.\n",
  "do-nothing-solution": "Hiçbir şey yapmayın. Bu sorun kendisini düzeltebilir.",
  "chunk-load-exception-problem": "Dünya chunklarını yüklerken bir sorun oluştu.\n",
  "remove-chunk-solution": "Sorunlu chunk bölgesini MCEdit gibi bir program kullanarak veya bölge dosyasını silerek düzeltiniz.\n",
  "multiverse-load-problem": "\"{{world-name}}\" isimli dünya çalıştırılamaz çünkü içinde hatalar taşıyor ve büyük ihtimallede bozuk.\n",
  "world-repair-solution": "\"{{world-name}}\" adlı dünyayı MCEdit ve Minecraft Region Fixer kullanarak tamir edin.\n",
  "world-duplicate-problem": "\"{{world-name}}\" adlı dünya başka bir dünyanın kopyasıdır ve yüklenmesi engellenmiştir.\n",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı mod {{minecraft-version}} minecraft sürümü ile uyumlu değildir.\n",
  "forge-install-different-version-solution": "Başka bir forge sürümü indirin. \n",
  "malformed-encoding-problem": "Bir şey (muhtemelen MOTD Sunucu Açıklaması) hatalı biçimlendirme kodları içeriyor. \n",
  "change-motd-solution": "Sunucu MOTD(Açıklama)'unu değiştirin.\n ",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Beyaz liste için internet bağlantısı zorunludur.\n ",
  "disable-whitelist-solution": "Beyaz liste’yi devre dışı bırakın.\n ",
  "enable-authentication-solution": "Çevrimiçi doğrulamayı etkinleştir. \n",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Bir mod, gerekli olan {{dependency-mod-name}} isimli modu bulamıyor.",
  "version-downgrade-problem": "Bu dünya daha önce daha yeni bir sürümde kullanılmış.",
  "version-downgrade-solution": "Daha yeni bir minecraft sürümü yükleyin.",
  "generate-new-world-solution": "Yeni bir dünya oluşturun.",
  "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Unable to decrypt world. Marketplace worlds can't be installed on dedicated servers."
}